埋唔到堆 令我開始反思自己性格問題

每次望到一班本身大家都唔識對方既人可以好自自然然咁一齊讀書/玩
就好羨慕點解可以咁易埋堆
溫書又好 打機又好
好多野望住人地一齊玩又想join埋果時
就下意識覺得自己好似阻住人地
加埋人地一個厭惡嘅眼神
就即刻令到你卻步

就黎畢業
由大家唔識 到開始互相理解
再變到大家好似陌生人咁
我開始反思我性格係咪有問題

上得連登都有問題

我都係

可能真係
上左連登半年多d
心理和世人已經有所唔同

諗返起，

係舊登做cd rom前
自己真係外向好多咁
上得多舊登，份人開始越黎越摺

上十年前既高登真係學好 多野
宜家兩邊都係得啖笑 睇啲傻閪互罵